認真 今日有貨好走

最後彈埋呢幾日

咪玩啦穿晒位啦 最多升1000回300比你
做淡仲唔走等跳樓

2個星期前UP 到宜家

上星期到我開

連登指數就快到頂，就快即係未到頂

所謂技術位都係大戶做出嚟 依家就係引散戶入貨 幾日後開始大跌

今次堅料

牛熊比例 牛牛已經多過熊熊 傻鳩先買熊

留名睇樓主走數

日日講一定中一日

Source

信你就仆街啦

彈到上36000

30000點都黎緊啦 仲走

全日夾硬做高出貨 下星期多數大跌

我大手入牛, 再去CALL G, 不知幾爽皮

小心輸到連深水埗三百蚊都叫唔起

師兄點解覺得會升

講左二星期跌 下下破頂

起碼彈到28000

諗下好啦

認真，宜家入貨，都仲有小小水位。

逢禮拜四收市前all in牛等失業data之後一定暴升，屢試不爽

so far 比起當年 無乜裁員倒閉爆煲 無乜食藥燒炭跳樓 新聞

Ok